班死鬼佬真係嘈撚過支那人

奶西個班我屌你地老母呀